［有圖］仆街， 侵侵呼吸困難

川普確診「呼吸困難

白宮淪陷

蕭: Donald Trump多數係輕症

原來係蕭生

god bless trump
god bless america

死咗會唔會打仗中共用生化武器謀殺美國總統

侵死：美民情洶湧，共和黨換人，大勝！
侵生：民族英雄回歸，侵大勝！

打硬

卡通有冇話之後會發生咩事

侵侵臉色好似好差

神準

如果選之前死咗/選唔到 糟拜登都幾難贏

連登仔燈到trump 死埋😆

youtube comments全部冇惡言，美國有好性的用youtube.?

唔戴罩就死硬

其實醒未

Trump死Pence上真係大大獲

係好多場合真係唔可以戴罩，特別係造勢晚會

戴左班美國人會覺得侵好軟弱

就係戴罩好軟弱依個諗法, 幫助武漢肺炎收唔到科

都要贏到china joe先得架。。。

任期未完pence會上場頂住先

Pence上場頂住先
一定會向支那開波
仲要係好快行動嗰種

咪就係侵唔帶頭戴

所以班fans咪有樣學樣唔戴囉

結果咪幾百萬人確診

依家咪中招

我想佢贏都係咁話

佢防疫真心on9

trump 性格就係唔會示弱，戴等於示弱

笑死
拜燈必勝，長命百歲
成班好撚柒

trump出事共和黨唔係更有勝算咩

多得燒山唔小

如侵死撚左, 陳雲仲有咩好講

Simson好準 好驚

驚閪咩，全美國最好既醫生醫佢
大把錢大把資源

我覺得只要換人大家都會簡republican

連式五毛評論

Donald J Trump官方channel, 成條team響度delete comment啦

已封鎖會員 超級星期六

牙侵咁老 可能唔掂lu

呢個moment, 班參謀長已經同彭斯諗緊點搞國防

有d刷鞋仔就諗緊點推彭斯上去先

「在接受媒體訪問時表示，川普現在非常的疲倦，呼吸還有些困難。」

有可能只係小小鼻塞

心境問題 Trump哥自己嚇自己

唔好死

你就收皮啦,連登最著名藍屍

出Pence仲更加好
Pence形象又唔算差

係美國人本身都唔載，加州大把左膠啲人咪又係唔載，都唔關係唔係佢啲fans

蕭若元我屌你老母

左膠好好多
搵段blm 示威片
搵段proud boys 片
睇下幾多人冇戴

同老共一樣, 不妥協, 死硬派

點都有得兜架啦佢
反正係先有立場 後搵證據支持自己

如果Trump死，個發展可能會係

搵齊哂中共人工製病毒嘅確鑿證據→WW3

Uncle Trump. No!!! Please don’t go

你使幫佢擔心？
老師係唔係都中㗎啦

藍屍同五毛有衝突？

正

simpson話佢2020. 8. 27死
似乎10.27都有機

而家未選完仲15/16緊

選完幾撚肯定開中國拖，玩超限戰無後果中共下次會變本加厲

英女皇就黎出事

兒登仔真係中意打飛機

除非d病毒喺條J度黎

侵死：美帝立即滅中共，大勝！

同平時唔同左啲
都正常佢咁老 仲要肥胖
如果佢都冇事即係個病廢過流感n倍

RAP

rap

邊個要燈殺邊個

大統領

Pence is coming

鳩戴口罩乜乜柒柒

燒山早幾日話trump會贏就中武漢肺炎
尋日話佢只係輕微 今日就呼吸困難

都係同一樣野黎姐baby
話你係仆街同屎忽鬼難道又有分別

Trump加油 打撚爆支

拜登當選
走佬去英國先

係啦 一定會打呀

發夢個陣

而家奶左武肺咪仲軟弱

美國人：如果真係咁勁 身體強壯就唔會中啦

仲有一個月就選

選輸左 Pence上場都只係rubbish time

唔可以做任何野 除非準就任總統同意

如果唔係一定會俾國會玩死 甚至彈劾

如果唔係個個總統輸左後都玩野啦

唔通歐洲的人又係學阿侵咩？ 咪Lon9啦！
根本好多人本身就係唔肯帶口罩，又唔肯停社交活動。

係囉
佢地會再派另一個人選
冇拜登自動當選呢回事

昨晚已經有人開Post吹奏Pence好型

睇到我笑到眼水都標埋出嚟

連登仔轉撚含嘅速度簡直世界級

關咩事你當班fans 真係好似d 迷韓星既妹妹仔咁人地做咩就做咩冇獨立思考咩
本身成個歐美culture 就係冇帶開口罩，佢地臉大帶口罩其實係的確比asian 辛苦（好奇點解唔offer d 大既size 比佢地，佢地最大都仲係17.5cm standard size)
一開始梗係難接受

小糞紅 高興得太早了！

老實講
一過唔覺意trump死撚埋

變左china joe最大概口號都無埋（anyone but trump)
同埋美國歷史上好似未試過總統候選人選選下死左
宜家真係唔知點

指定倖存者

侵爺真係出事 美國班左膠肯定燒撚曬炮仗

上年定幾時唔係話侵會死於怪病咩？
預言定乜鬼 唔記得左

唔死都打硬

已封鎖會員 肥寶貝

有無台灣手足幫手打撚死燒山
襯侵侵仲未被燈死

皇天擊殺

你用緊中國人盲從權威呢種醜陋思維去理解西方人
侵當武肺冇到係因為好多美國人都係咁諗，而唔係因為侵咁諗所以美國人跟住咁諗

無得換人

拜登會直接贏

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

侵又贏必勝

死亡率0.03%

佢個年紀range死亡率8-10%.....

屌你老蕭。

[quote]之前個moment, 班參謀長已經同藍韜文諗緊點搞國防

有d刷鞋仔就諗緊點推藍韜文上去先

邊夠你蟈家贏得多

你班藍柒頭唔靠環球時報打飛機吊命一早集體爆血管

清高撚柒完未

連登仔點解釋依張圖

唔知係咪琴日有人屌柒完冷言冷語班左膠
今日佢個twitter唔知點解正常好多

del 哂

Twitter：祝賀Trump死亡的用戶, 將被暫停帳戶

侵侵！！！！

身為連燈仔嘅我，唔敢喺度祝福你

到時唔港證據 老屈都仲得

外媒報侵仔最好嚴重啲
等加速師又以為有機可乘, 又搞事, 例如可以攻台
就好似佢今年立國安法就係以為歐美被武肺搞到唔得閒理佢之嘛
咁就比晒借口美帝郁手

靜靜雞贏唔得嘅.gif

照投

即係假設侵侵死左
大選可以照投侵
如果侵贏左就彭斯頂上

燒山早幾日邊有講侵會贏

拜登中埋就正

咪係 有分別架

一種係有收錢嘅仆街冚家剷

另一種係冇收錢嘅冇人性畜生

你好明顯係後者啦

之後應該再投但無提名人
鳩投邊個夠票就做得
詳情可以聽燒山

睇下anti mask嗰班人，9成9侵fans嚟

白左，無咁橙

之後會入icu架喇
俾我就輕症都照入icu

辯論嗰日台吓佢成條team都唔撚帶
成班人一齊搭空軍一號唔中就奇

師兄師兄 班黃屍輸硬啦 我地5毛出名厚面皮 快d去收5毫子抖抖先啦

BJ之前都話好嚴重乜乜乜
宜家咪又係好地地

有冇睇內文成班
仲有乜鳩叫確診呼吸困難
呼吸困難唔係病

事頭婆最尾係用左手

china joe幾時中

同「中国或成最大贏家」一樣

ww3

如果侵死咗，無人感再打中國

八國聯軍！直入中原！

扮下死狗r
同情飛
好大機會根本冇咩事
咁難得病咗可以攞下同情

咩邏輯China Joe不嬲話武肺危險喎， 直情幫佢加分添

人哋後生咁多

美國總統死左喎？換邊個上台都打硬中國

有啲攰，兩聲咳，小小鼻塞，即係暫時仲係just a flu 咁

早日康復

不只是連登，
升旗易得道都係咁樣分析。trump贏，成班red neck 會更興奮，美國人會覺得佢係強人。Trump瓜左，彭斯上位，更反共，更吸納到中間派。

打你老母咩
死左咪拜登上台 繼續同中國稱兄道弟
食細路女囉

Biden 贏喎

開乜拖？

Going well 就冇人貼係咪講到佢就死咁

講出去嘅嘢就好似潑出去嘅水。

侵侵到時好返有抗體 屌打拜登

侵侵

Biden 應該都好大機會中招

但唔係過曬提名期咩？如果trump真係死左會點處理？

搞全港賣旗日就得，搞選舉遊行就唔得，原來防疫措施只防【選舉遊行】！！！

供緊樓嗰批廢物隨時真樓爆
到時哭都冇用，好彩及早移民

班廢物炒開車
cctoy賤種真係久唔久要出黎柒下

有冇人可以撳住蕭生先
蕭生,唔好燈啦

我覺得其實佢沽左好多貨 依家出術 做市

其實關美國文化事
好多人唔信科學

係既，無旁觀者，做咩都唔會係柒事
仲玻璃過d 小粉紅

屌你住我樓下80歲阿婆中咗都冇事
侵侵有全世界最好最先進嘅醫療設備同醫生照顧佢
你想佢有事都難

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問肥寶貝(狗隻#12186)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問淡友俠(狗隻#163207)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

用撚埋屈毛呢個詞自認呀?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問肥寶貝(狗隻#12186)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

問緊你問題呀

其實真係唔一定
都要睇佢平時生活習慣點
個陣BJ都係差啲就過奈河橋
病完成個人瘦左好多